{
    "header": {
        "target": "w",
        "formatVersion": 5,
        "hidef": true,
        "compressed": 128
    },
    "readers": [
        {
            "type": "Microsoft.Xna.Framework.Content.DictionaryReader`2[[System.String, mscorlib, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089],[System.String, mscorlib, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089]]",
            "version": 0
        },
        {
            "type": "Microsoft.Xna.Framework.Content.StringReader",
            "version": 0
        }
    ],
    "content": {
        "Wood Fence": "388 2/Field/322/false/l 0/나무 울타리",
        "Stone Fence": "390 2/Field/323/false/Farming 2/돌 울타리",
        "Iron Fence": "335 1/Field/324 10/false/Farming 4/철 울타리",
        "Hardwood Fence": "709 1/Field/298/false/Farming 6/단단한 나무 울타리",
        "Gate": "388 10/Home/325/false/l 0/울타리 문",
        "Chest": "388 50/Home/130/true/null/보관함",
        "Torch": "388 1 92 2/Field/93/false/l 0/횃불",
        "Scarecrow": "388 50 382 1 771 20/Home/8/true/Farming 1/허수아비",
        "Bee House": "388 40 382 8 335 1 724 1/Home/10/true/Farming 3/양봉장",
        "Keg": "388 30 334 1 335 1 725 1/Home/12/true/Farming 8/술통",
        "Cask": "388 20 709 1/Home/163/true/null/숙성용 나무통",
        "Furnace": "378 20 390 25/Home/13/true/l 2/용광로",
        "Garden Pot": "330 1 390 10 338 1/Home/62/true/null/정원용 화분",
        "Wood Sign": "388 25/Home/37/true/null/나무 표지판",
        "Stone Sign": "390 25/Home/38/true/null/돌 표지판",
        "Cheese Press": "388 45 390 45 709 10 334 1/Home/16/true/Farming 6/치즈 착제기",
        "Mayonnaise Machine": "388 15 390 15 86 1 334 1/Home/24/true/Farming 2/마요네즈 기계",
        "Seed Maker": "388 25 382 10 336 1/Home/25/true/Farming 9/씨앗 생성기",
        "Loom": "388 60 771 30 726 1/Home/17/true/Farming 7/물레",
        "Oil Maker": "766 50 709 20 336 1/Home/19/true/Farming 8/착유기",
        "Recycling Machine": "388 25 390 25 335 1/Home/20/true/Fishing 4/재활용 기계",
        "Worm Bin": "709 25 336 1 335 1 771 50/Home/154/true/Fishing 8/지렁이 통",
        "Preserves Jar": "388 50 390 40 382 8/Home/15/true/Farming 4/절임통",
        "Charcoal Kiln": "388 20 334 2/Home/114/true/Foraging 4/숯 가마",
        "Tapper": "388 40 334 2/Home/105/true/Foraging 3/수액 채취기",
        "Lightning Rod": "335 1 338 1 767 5/Home/9/true/Foraging 6/피뢰침",
        "Slime Incubator": "337 2 766 100/Home/156/true/Combat 8/슬라임 부화기",
        "Slime Egg-Press": "382 25 82 1 787 1/Home/158/true/Combat 6/슬라임 알 압착기",
        "Crystalarium": "390 99 336 5 337 2 787 1/Home/21/true/Mining 9/결정생성기",
        "Sprinkler": "334 1 335 1/Home/599/false/Farming 2/스프링클러",
        "Quality Sprinkler": "335 1 336 1 338 1/Home/621/false/Farming 6/고급 스프링클러",
        "Iridium Sprinkler": "336 1 337 1 787 1/Home/645/false/Farming 9/이리듐 스프링클러",
        "Staircase": "390 99/Field/71/true/Mining 2/계단",
        "Flute Block": "388 10 378 2 771 20/Home/464/false/null/플루트 블록",
        "Drum Block": "390 10 378 2 771 20/Home/463/false/null/드럼 블록",
        "Basic Fertilizer": "92 2/Field/368/false/s Farming 1/기본 비료",
        "Quality Fertilizer": "92 2 -4 1/Field/369/false/s Farming 9/고급 비료",
        "Basic Retaining Soil": "390 2/Field/370/false/s Farming 4/기본 보습 토양",
        "Quality Retaining Soil": "390 3 330 1/Field/371 2/false/s Farming 7/고급 보습 토양",
        "Speed-Gro": "726 1 372 1/Field/465 5/false/s Farming 3/성장 촉진제",
        "Deluxe Speed-Gro": "725 1 393 1/Field/466 5/false/s Farming 8/디럭스 성장 촉진제",
        "Cherry Bomb": "378 4 382 1/Field/286/false/Mining 1/체리 폭탄",
        "Bomb": "380 4 382 1/Field/287/false/Mining 6/폭탄",
        "Mega Bomb": "384 4 768 1 769 1/Field/288/false/Mining 8/거대 폭탄",
        "Explosive Ammo": "335 1 382 2/Home/441 5/false/Combat 8/폭발탄",
        "Transmute (Fe)": "334 3/Home/335/false/Mining 4/철 변환",
        "Transmute (Au)": "335 2/Home/336/false/Mining 7/금 변환",
        "Ancient Seeds": "114 1/Field/499/false/null/고대 씨앗",
        "Wild Seeds (Sp)": "16 1 18 1 20 1 22 1/Field/495 10/false/Foraging 1/야생 씨앗 (봄)",
        "Wild Seeds (Su)": "396 1 398 1 402 1/Field/496 10/false/Foraging 4/야생 씨앗 (여름)",
        "Wild Seeds (Fa)": "404 1 406 1 408 1 410 1/Field/497 10/false/Foraging 6/야생 씨앗 (가을)",
        "Wild Seeds (Wi)": "412 1 414 1 416 1 418 1/Field/498 10/false/Foraging 7/야생 씨앗 (겨울)",
        "Warp Totem: Farm": "709 1 340 1 771 20/Field/688/false/Foraging 8/워프 토템: 농장",
        "Warp Totem: Mountains": "709 1 335 1 390 25/Field/689/false/Foraging 7/워프 토템: 산",
        "Warp Totem: Beach": "709 1 393 2 771 10/Field/690/false/Foraging 6/워프 토템: 해변",
        "Rain Totem": "709 1 432 1 726 5/Field/681/false/Foraging 9/비의 토템",
        "Field Snack": "309 1 310 1 311 1/Home/403/false/Foraging 1/수제 에너지바",
        "Jack-O-Lantern": "276 1 93 1/Home/746/false/null/호박등",
        "Wood Floor": "388 1/Field/328/false/l 0/나무 바닥",
        "Straw Floor": "388 1 771 1/Field/401/false/l 0/짚 바닥",
        "Weathered Floor": "388 1/Field/331/false/l 0/오래된 바닥",
        "Crystal Floor": "338 1/Field/333 5/false/l 0/수정 바닥",
        "Stone Floor": "390 1/Field/329/false/l 0/돌 바닥",
        "Brick Floor": "330 2 390 5/Field/293 5/false/l 0/벽돌 바닥",
        "Wood Path": "388 1/Field/405/false/l 0/나무 길",
        "Gravel Path": "390 1/Field/407/false/l 0/자갈 길",
        "Cobblestone Path": "390 1/Field/411/false/l 0/조약돌 길",
        "Stepping Stone Path": "390 1/Field/415/false/l 0/디딤돌 길",
        "Crystal Path": "338 1/Field/409 5/false/l 0/수정 길",
        "Wild Bait": "771 10 684 5 766 5/Home/774 5/false/null/야생 미끼",
        "Bait": "684 1/Home/685 5/false/Fishing 2/미끼",
        "Spinner": "335 2/Home/686/false/Fishing 6/회전식 미끼",
        "Magnet": "335 1/Home/703 3/false/Fishing 9/자석",
        "Trap Bobber": "334 1 92 10/Home/694/false/Fishing 6/함정 찌",
        "Cork Bobber": "388 10 709 5 766 10/Home/695/false/Fishing 7/코르크 찌",
        "Dressed Spinner": "335 2 428 1/Home/687/false/Fishing 8/꾸며진 회전식 미끼",
        "Treasure Hunter": "336 2/Home/693/false/Fishing 7/보물사냥꾼",
        "Barbed Hook": "334 1 335 1 336 1/Home/691/false/Fishing 8/가시 돋친 낚시바늘",
        "Oil Of Garlic": "248 10 247 1/Home/772 1/false/Combat 6/마늘즙",
        "Life Elixir": "420 1 422 1 257 1 281 1/Home/773 1/false/Combat 2/생명의 영약",
        "Crab Pot": "388 40 335 3/Home/710/false/Fishing 3/게잡이 통발",
        "Iridium Band": "337 5 768 50 769 50/Home/527/false/Combat 9/이리듐 밴드",
        "Wedding Ring": "337 5 74 1/Home/801/false/null/결혼반지",
        "Ring of Yoba": "336 5 335 5 72 1/Home/524/false/Combat 7/요바의 반지",
        "Sturdy Ring": "334 2 684 25 766 25/Home/525/false/Combat 1/튼튼한 반지",
        "Warrior Ring": "335 10 382 25 84 10/Home/521/false/Combat 4/전사의 반지",
        "Tub o' Flowers": "388 15 427 1 429 1 453 1 455 1/Home/108/true/null/꽃바구니",
        "Wooden Brazier": "388 10 382 1 771 5/Home/143/true/null/나무 화로",
        "Wicked Statue": "382 5 390 25/Home/83/true/null/사악한 석상",
        "Stone Brazier": "390 10 382 1 771 5/Home/144/true/null/돌 화로",
        "Gold Brazier": "336 1 382 1 771 5/Home/145/true/null/황금 화로",
        "Campfire": "390 10 388 10 771 10/Home/146/true/null/모닥불",
        "Stump Brazier": "709 5 382 1/Home/147/true/null/그루터기 화로",
        "Carved Brazier": "709 10 382 1/Home/148/true/null/조각된 화로",
        "Skull Brazier": "709 10 768 1 382 1/Home/149/true/null/해골 화로",
        "Barrel Brazier": "388 50 768 1 382 1/Home/150/true/null/나무통 화로",
        "Marble Brazier": "567 1 62 1 390 100/Home/151/true/null/대리석 화로",
        "Wood Lamp-post": "388 50 787 1/Home/152/true/null/목제 가로등",
        "Iron Lamp-post": "335 1 787 1/Home/153/true/null/철제 가로등",
        "Deluxe Scarecrow": "388 50 386 1 771 40/Home/167/true/null/디럭스 허수아비",
        "Mini-Jukebox": "335 2 787 1/Home/209/true/null/미니-주크박스",
        "Tree Fertilizer": "771 5 390 5/Field/805/false/s Foraging 7/나무용 비료",
        "Grass Starter": "771 10/Field/297/false/null/번식용 잔디",
        "Tea Sapling": "-777 2 771 5 388 5/Field/251/false/null/차나무 묘목",
        "Warp Totem: Desert": "709 2 88 1 386 4/Field/261/false/null/워프 토템: 사막"
    }
}